真無限4g上網 儲值卡

有無人知有無真係無限嘅4g卡(無咩話用幾多gb就轉翻3g果d)?
我係外國讀書無得上台